{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058643",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72393&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천서울관광호텔"
    },
    "text": "堤川の中心地である明洞に位置する宿です。 この宿は4分の距離に提川高速ターミナルと隣接しています。 また、江底堤公園はこの宿から車で7分の距離に位置しています。 リム地域史博物館も車で2分の距離にあります。 位置が便利で交通が便利なこの宿は、グルメが豊富な堤川中央市場とも隣接しています。 こちらの宿は5時からチェックイン可能で、チェックアウトは11時までです。 すべての客室は禁煙で、無料Wi-Fiを提供しています。 無料で歯磨き粉と歯ブラシ、駐車も可能で、荷物の保管も可能です。 プリンターの使用も可能です。 コーヒーショップもあり、営業時間は06:00から24:00までです。 朝食はコーヒーショップで07:00から10:00まで提供され、価格は現地で8,000ウォンで決済します。 客室内では調理が不可能であり、チェックインの際に割り当てられた商品またはベッドタイプは記載されておらず、特定の客室とベッドタイプは保障されません。 客室価格には税金とサービス料が含まれています。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、画像は実際と異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどこに位置していますか？",
            "answer": "この宿は明洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "提川高速ターミナルはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "提川高速ターミナルはこの宿から4分の距離に隣接しています。"
        },
        {
            "question": "江底堤公園はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "江底堤公園はこの宿から車で7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "リム地域史博物館はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "リム地域史博物館は車で2分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "堤川中央市場とはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "堤川中央市場はこの宿と隣接しています。"
        },
        {
            "question": "何時からチェックインが可能ですか？",
            "answer": "チェックインは5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時までにチェックアウトする必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理は可能ですか？",
            "answer": "客室内では調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時間から提供されますか？",
            "answer": "朝食は07:00から提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食の料金は現地で8,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 283
    }
}